萬寧印花事件，有無人覺得班大愛撚都幾痴線？

一. 法官睇過CCTV提左疑點質疑婆婆有偷野，但大部份人都無睇過片，憑感覺質疑個官有偏頗。

二. 個保安改口供及婆婆好慘77歲仲要做野，同婆婆有無存心偷野係兩件事。好多大愛左膠將啲 information 撈埋晒認為婆婆好慘，所以覺得佢一定無偷野。

三. 未判前大愛撚想借傳媒發聲，令多啲人注意件事及聲討萬寧，到單案判左即刻屌傳媒散庭後追訪婆婆唔啱

又拎條On9笨Son曾出來
係人都知佢靠呢啲搵食啦

你都唔接受其他人既意見呀

你唔痴線 ?

我唔係要針對婆婆，但個官睇左片有以下結論，班大愛撚點解釋？大愛撚又話希望香港保持法治，但當個官睇晒證據得出結論唔啱聽就怪個官，唔係輸打嬴要係乜？

黃官指李於自辯時聲稱如沒戴眼鏡，右眼幾近失明（庭上口供是左眼），左眼視力亦只是「矇矇地」，難以看清細小物件。惟黃官自言看過李工作時的閉路電視（CCTV）片段，發現李所述情況與實際有着「令人非常驚訝之差別」，肯定李在庭上說謊。

黃官指李行為非常可疑，例如她將涉案那卷印花放入褲袋後沒有使用，與她自稱當時「必須立即貼着垃圾袋」才誤取印花當膠紙的說法不符。

年紀大嘅人就有光環

借助傳媒力量，咁你要預左散庭一定會有記者追訪，如果唔想咁多記者追，當初唔好搞大件事

泛民打手未來撚啊廢重痴線
屌㞗啲討論呢單嘢嘅人唔去屌保蝗黨

屌你老母阿婆印花關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

關乜事？

睇完個官既判詞
我都信阿婆係偷，但應該有人通水佢聽
先放回原位。

係香港，老人、大肚婆=應該要關愛
佢地做咩都啱，你地話佢就點都錯，講完

香港法治已死

但有報導指婆婆有醫生證明證實佢有視力問題但控方不接納份報告，醫生又冇時間唔出庭，個官又唔理份報告

可能佢屋企人屌佢拎啲印花返去會俾人啦，佢先淆底第日拎返去。

呢條 撚屌剩係識呢d
個陣浸會學生搵sponser 搞in aug
條友一開始就無限上綱上線屌人
後尾見單野越搞越大就懶係野做和事佬叫大家唔好做到咁過份

正常好似要醫生上庭答辯先會接納報告呈堂，因為醫生有機會斷錯症或被收買，上到庭控方同法官可以提問佢點解會得出報告上個結論。七警案拍晒片攝影師都要出庭。

佢話記者衝出馬路欄車，又涉嫌危險駕駛及恐嚇，但又唔報警。

受教

不過我覺得份判詞係最大問題，其實無罪釋放咪講兩句話還左就無意佔有咪算囉，係要加句“可能性好低”

老人家眼力唔好係普遍現象，誇大同失實係兩回事

講開又講
前一兩年有人fb 問佢要點 「捐物資」 比深水埗班有需要既人
佢就cap 人相放上fb 想公審
仲要玩文字獄咁屌你 「捐物資」 = 自認自己係優越人士 = 睇唔起窮撚
正確係要 「分享」 先o啱

點知被人圍屌到仆街焗住刪貼

有部份大愛撚係好痴線

之前都講成班傻仔會炒車
果然

咁婆婆要搵食，記者都要啫，覺得記者犯法咪報警囉，拉左嗰啲枯枝記者替天行道囉 佢咁純文字打幾句，片都無條就話晒全部記者，同啲 metoo 撚無分別。

好明顯，呢個官又係嗰種對警方筆錄證供深信不疑既好官

明眼人